對家又出陰招 派表比班工人姐姐

［唯恐天下不亂］
10月30:前特首689個篤灰網派緊表俾班工人姐姐，話如發現主人有圖中物品請即舉報，話有獎金！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

僱主：你唔篤我灰既話我即批你假返印尼同家人聚天倫兼加你人工
姐姐：

正 大家一齊report
老豆搵仔好多地址

一定要!!!!

真係督左咁個姐姐點搵錢點過夜?

平時政府對移民工就最仆街，人地外傭工會疊馬多人到呢～
垃圾政府憑乜鳩覺得呢姐姐會篤灰！收皮啦！

借位
已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

識玩😝